好迷惘唔知想做咩工(求教)

小弟係17年fg 三大垃圾社科
依家做緊一間算有名嘅NGO PA啦
點知間野都好鬼死多野做 勁多野要學好似咩system 又要面對勁多義工 完全唔知自己點面對
但平時朋友 親戚都覺得我係好多嘢講嘅人
我本身想讀社工master 但都要面對好多義工但係我返咗工之後我發覺自己唔係咁鍾意
其實我真係唔知自己想做咩工
但錢對於我來講真係好重要

究竟點先知道自己啱做咩工
同有咩工會請fg 垃圾社科

非三大社科

pa咪好少人工

非三大社科 fg
下星期番pw

係呀 本身想試下叫做有關係啲嘅工作
但最後發現呢個人工要學咁多嘢好唔值
可能係因為大機構太多系統性嘅嘢要做

定係我應該搵啲細機構嘅PA去做
再試下先決定留唔留喺呢一行呢

其實我真係對無對邊一個行業有興趣或者自己有啲咩興趣
只要搵到錢就可以最緊要有得準時放工

我應該點

多野做唔關事
係pa個人工根本好低
樓主你應該睇了解行情先去apply份工嘛
你有degree 就唔好揀pa做啦

不如tg傾
方便d

拎綜援

但其實我了解過但我真係無方向
所以只能搵同自己科算有關係的工
但已經感到好攰
大家點知道自己適合咩工

咁耐以黎，你有無咩興趣岩架?

真係無乜 但我係一個三分鐘熱度的人
除左打機真係無乜

lm
我都係17fg
非社科底 但都想做ngo

真係三思
我真係諗唔到搵咩工

Pa 幾錢人工

13k以下

其實男u grad 非專科可以搵咩工
女仔都話admin HR
男真係無選擇
唔通地盤咩

巴打可唔可以講多d平時要做d乜
對將來讀社工master有冇幫助？

你搵邊隻工先
唉 我都唔知我可以搵咩工

想知你依家做緊既pa 係唔係project assistant？
如果我想入社福呢行 但冇相關學科 可以由做post開始 有咩post係可以學到嘢 唔係淨係打雜

Bank mt

大學生係搵MT架啦
讀咁多書走去做低下層俾人指指點點
對得住自己都對唔住老豆老母啦下話

最初樓主點解會揀社科黎做既?
讀U嗰陣有冇做過啲乜叉野test咁, 幫你搵出路咁呀?

非三大社科
畢業左三年都仲好迷茫
想離開宜家做緊果行
但都唔知咩工先岩

都係極迷惘，17年中文系grad男人，唔知可以做d 咩

有degree可以做welfare worker (ww)
地位低社工一級
人工高啲又唔係淨係打雜，有啲ngo嘅ww會管下人咁

Welfare worker 其實唔多工

Management trainee ?

一定係pa最多架喇
人工平呀嘛
你睇下遲啲有無pw ww 位喇

點解咁驚同義工溝通？
leadership個度有問題？

我會留意下
但ww好多係院舍

有意
Tg傾?

唉 一大班義工會經常出現
又要你短時間同佢地熟
但主要係人工同工作量不相等

lm

其實有咩工可以搵
想做一啲收order就做唔洗自己諗嘅工
唔想做社福

tg a22344

唔見有嘅

其實大家如果唔搵番自己個科的工會搵咩工

八大文科fg 都係做緊大間既ngo
都係要對好多義工 不過d義工好多都好人幾好傾 不過係有小小麻煩
好彩人工叫高過13k

巴打可唔可以分享多d

巴打想知d咩？

咁正我都有興趣
但hd仔

但workload 如何

做咩服務嘅pa？

想問 唔係讀社科 做pa係咪連正常pa人工都冇

算幾輕鬆 除左有活動既日子比較忙
其餘時間都有時間上下連登